{"cargo": "DIP", "resultados": [{"cant_votos": 113, "id_candidatura": "1.1.1", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Confluencia - Por la Igualdad y la Soberan\u00eda"}, {"cant_votos": 373, "id_candidatura": "10.10.10", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - Afirmaci\u00f3n para una Rep\u00fablica Igualitaria"}, {"cant_votos": 64, "id_candidatura": "11.11.11", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "El Movimiento"}, {"cant_votos": 54, "id_candidatura": "12.12.12", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Frente Patriota Federal"}, {"cant_votos": 105, "id_candidatura": "13.13.13", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "La Izquierda en la Ciudad"}, {"cant_votos": 5745, "id_candidatura": "14.14.14", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "La Libertad Avanza"}, {"cant_votos": 171, "id_candidatura": "15.15.15", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Seamos Libres"}, {"cant_votos": 661, "id_candidatura": "16.16.16", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Uni\u00f3n del Centro Democr\u00e1tico"}, {"cant_votos": 387, "id_candidatura": "17.17.17", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Movimiento de Integraci\u00f3n y Desarrollo"}, {"cant_votos": 2660, "id_candidatura": "2.2.2", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Buenos Aires Primero"}, {"cant_votos": 1578, "id_candidatura": "3.3.3", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Volvamos Buenos Aires"}, {"cant_votos": 6894, "id_candidatura": "4.4.4", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Es Ahora Buenos Aires"}, {"cant_votos": 481, "id_candidatura": "5.5.5", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Evoluci\u00f3n"}, {"cant_votos": 828, "id_candidatura": "6.6.6", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Frente de Izquierda y de Trabajadores - Unidad"}, {"cant_votos": 490, "id_candidatura": "7.7.7", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Principios y Valores"}, {"cant_votos": 175, "id_candidatura": "8.8.8", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Uni\u00f3n Porte\u00f1a Libertaria"}, {"cant_votos": 49, "id_candidatura": "9.9.9", "clase_candidatura": "Lista", "descripcion_candidatura": "Movimiento Plural"}, {"cant_votos": 394, "id_candidatura": "BLC", "clase_candidatura": "Blanco", "descripcion_candidatura": "Voto en BLANCO"}, {"cant_votos": 0, "id_candidatura": "IMP", "clase_candidatura": "Especial", "descripcion_candidatura": "Votos DE IDENTIDAD IMPUGNADA"}, {"cant_votos": 24, "id_candidatura": "NUL", "clase_candidatura": "Especial", "descripcion_candidatura": "Votos NULOS"}, {"cant_votos": 2, "id_candidatura": "REC", "clase_candidatura": "Especial", "descripcion_candidatura": "Votos RECURRIDOS"}], "hora_proceso": "2025-05-18 21:05:01", "id_ubicacion": "CABA.1.6", "cant_votantes": 21248, "id_publicacion": 33, "clase_ubicacion": "Localidad", "cant_votos_negativos": 26, "cant_votos_positivos": 21222, "descripcion_ubicacion": "Constituci\u00f3n", "porcentaje_participacion": 41.8679, "cant_planillas_procesadas": 145, "porcentaje_planillas_procesadas": 98.6394, "actas": {"porcentaje_publicadas": 0.9863945578231292, "porcentaje_en_verificacion": 0.0, "porcentaje_en_definitivo": 0.0, "porcentaje_espera": 0.013605442176870748, "porcentaje_ok": 0.0, "porcentaje_verificando": 0.0, "porcentaje_en_aprobacion": 0.0, "porcentaje_aprobando": 0.0}}